# Traditional Chinese translation for Me and My Shadow
# Copyright (C) 2012 Me and My Shadow
# This file is distributed under the same license (GNU GPLv3) as the meandmyshadow package.
# ming <ming.yan2@live.vu.edu.au>, 2012
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Me and my shadow\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-07 14:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-16 18:04+1000\n"
"Last-Translator: ming <ming.yan2@live.vu.edu.au>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: F:\\Projects\\meandmyshadow\\src\n"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:40
msgid "Addons"
msgstr "添加組件"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:59
msgid "Unable to initialze addon menu:"
msgstr "不能初始化附加組件菜單："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:67
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:103
msgid "Back"
msgstr "後退"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:76
msgid "Levels"
msgstr "關卡列表"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:84
msgid "Level Packs"
msgstr "關卡包"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:88
msgid "Themes"
msgstr "主題"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:107
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:589
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:111
msgid "Update"
msgstr "升級"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:415
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:432
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:449
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:471
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:485
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:499
msgid "ERROR: Unable to download addon!"
msgstr "錯誤：無法下載附加組件"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:415
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:432
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:449
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:471
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:485
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:499
msgid "ERROR:"
msgstr "錯誤："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Addons.cpp:584
msgid "Uninstall"
msgstr "卸載"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:313
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:314
msgid "knewave"
msgstr "droidsans_final_fixed"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:318
msgid "Blokletters-Viltstift"
msgstr "droidsans_final_fixed"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:758
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:785
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:1139
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/InputManager.cpp:195
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:753
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1365
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1422
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1485
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1564
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1669
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1729
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:141
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:181
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:229
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:759
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:771
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:781
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:1143
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:757
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1369
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1426
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1489
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1568
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1673
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1733
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:145
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:185
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:233
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:763
msgid "Abort"
msgstr "終止"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:764
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:780
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:765
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:769
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:775
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:770
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:776
msgid "No"
msgstr "否"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:907
#, c-format
msgid ""
"%s already exists.\n"
"Do you want to overwrite it?"
msgstr ""
"%s已經存在。\n"
"你是想要覆蓋它？"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:907
msgid "Overwrite Prompt"
msgstr "文件覆蓋提示"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:928
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:946
#, c-format
msgid "Can't open file %s."
msgstr "不能打開文件 %s。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:928
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:946
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:1080
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:1080
msgid "Load File"
msgstr "打開文件"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:1084
msgid "Search In"
msgstr "查找範圍"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Functions.cpp:1094
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:214
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:787
#, c-format
msgid "Level %d %s"
msgstr "第%d 關 %s"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:635
#, c-format
msgid "Press %s key to save the game."
msgstr "按 %s 鍵保存遊戲"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:640
#, c-format
msgid "Press %s key to swap the position of player and shadow."
msgstr "按 %s 鍵交換你陰影位置"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:645
#, c-format
msgid "Press %s key to activate the switch."
msgstr "按 %s 鍵激活開關。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:650
#, c-format
msgid "Press %s key to teleport."
msgstr "按 %s 鍵傳送。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:691
#, c-format
msgid "Press %s to restart current level or press %s to load the game."
msgstr "按 %s 鍵從新開始遊戲，或者 %s 鍵讀取進度。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:704
#, c-format
msgid "Press %s to restart current level."
msgstr "按 %s鍵從新開始遊戲。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:719
msgid "Your shadow has died."
msgstr "你的陰影死掉了。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:739
#, c-format
msgid "%d recordings"
msgstr "記錄數 %d"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:779
msgid "You've finished:"
msgstr "恭喜你完成了："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:939
#, c-format
msgid "Time: %-.2fs"
msgstr "時間: %-.2f秒"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:945
#, c-format
msgid "Best time: %-.2fs"
msgstr "最佳時間: %-.2f秒"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:952
#, c-format
msgid "Target time: %-.2fs"
msgstr "目標時間: %-.2f秒"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:959
#, c-format
msgid "Recordings: %d"
msgstr "記錄次數: %d"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:964
#, c-format
msgid "Best recordings: %d"
msgstr "最佳記錄次數: %d"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:970
#, c-format
msgid "Target recordings: %d"
msgstr "目標記錄次數: %d"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:977
#, c-format
msgid "You earned the %s medal"
msgstr "你拿到了%s"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:977
msgid "GOLD"
msgstr "金牌"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:977
msgid "SILVER"
msgstr "銀牌"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:977
msgid "BRONZE"
msgstr "銅牌"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:988
msgid "Menu"
msgstr "菜單11"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:994
msgid "Restart"
msgstr "從心開始"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:1000
msgid "Next"
msgstr "下一關"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:1027
msgid "Game replay is done."
msgstr "遊戲重放完成。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:1027
msgid "Game Replay"
msgstr "遊戲重放"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:1156
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:1158
msgid "Congratulations"
msgstr "恭喜你"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/Game.cpp:1158
msgid "You have finished the levelpack!"
msgstr "你已經完成了整個關卡包！"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/InputManager.cpp:162
msgid "Config Keys"
msgstr "按鍵設置"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/InputManager.cpp:165
msgid "Select an item and press a key to config it."
msgstr "選擇一個項目，然後按鍵進行。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/InputManager.cpp:178
msgid "Primary key"
msgstr "主按鍵"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/InputManager.cpp:179
msgid "Alternative key"
msgstr "輔助按鍵"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/InputManager.cpp:185
msgid "Unset the key"
msgstr "取消設置"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/InputManager.cpp:299
msgid "(Not set)"
msgstr "(未設置)"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:287
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "你確定要退出嗎？"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:287
msgid "Quit prompt"
msgstr "退出提示"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:693
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:695
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2315
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2317
#, c-format
msgid "Level \"%s\" saved"
msgstr "關卡“%s”已保存"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:693
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:695
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2315
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2317
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:708
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2433
msgid "Level settings"
msgstr "關卡設置"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:712
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:120
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:718
msgid "Theme:"
msgstr "主題："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:733
msgid "Target time (s):"
msgstr "目標時間(秒)："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:744
msgid "Target recordings:"
msgstr "目標記錄數："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1312
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1528
msgid "Defined"
msgstr "已設置"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1315
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1531
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1612
msgid "None"
msgstr "無"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1322
msgid "Moving block"
msgstr "移動磚塊"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1325
msgid "Moving shadow block"
msgstr "移動陰影磚塊"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1328
msgid "Moving spikes"
msgstr "移動的刺"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1335
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1471
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1341
msgid "Loop"
msgstr "循環"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1347
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1406
msgid "Notification block"
msgstr "消息方塊"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1409
msgid "Enter message here:"
msgstr "輸入消息："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1463
msgid "Shadow Conveyor belt"
msgstr "陰影傳送帶"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1465
msgid "Conveyor belt"
msgstr "傳送帶"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1477
msgid "Enter speed here:"
msgstr "輸入速度："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1535
msgid "Portal"
msgstr "傳送門"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1538
msgid "Activate on touch"
msgstr "接觸時傳送"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1544
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1648
msgid "Targets:"
msgstr "目標："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1618
msgid "Button"
msgstr "按鈕："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1620
msgid "Switch"
msgstr "開關："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1625
msgid "Behaviour:"
msgstr "行為："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1631
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1632
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1633
msgid "Toggle"
msgstr "切換"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1709
msgid "Fragile"
msgstr "易碎磚塊"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1712
msgid "State:"
msgstr "狀態："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1718
msgid "Complete"
msgstr "完整的"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1719
msgid "One step"
msgstr "踩了一次"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1720
msgid "Two steps"
msgstr "踩了两次"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:1721
msgid "Gone"
msgstr "已經破碎"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2418
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2421
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2424
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2427
msgid "Configure"
msgstr "設置"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2430
msgid "Play"
msgstr "開始遊戲"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2436
msgid "Save level"
msgstr "保存關卡"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2439
msgid "Back to menu"
msgstr "回主菜單"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditor.cpp:2485
#, c-format
msgid "Movespeed: %s"
msgstr "移動速度: %s"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:41
msgid "Map Editor"
msgstr "地圖編輯器"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:49
msgid "New Levelpack"
msgstr "新建關卡包"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:54
msgid "Pack Properties"
msgstr "關卡包屬性"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:59
msgid "Remove Pack"
msgstr "刪除關卡包"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:64
msgid "Move Map"
msgstr "移動地圖"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:70
msgid "Remove Map"
msgstr "刪除地圖"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:76
msgid "Edit Map"
msgstr "編輯地圖"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:117
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:127
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:134
msgid "Congratulation text:"
msgstr "完成提示："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:169
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:329
msgid "Add level"
msgstr "增加關卡"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:172
msgid "File name:"
msgstr "文件名："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:209
msgid "Move level"
msgstr "移動關卡"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:212
msgid "Level: "
msgstr "關卡："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:216
msgid "MoveLevel"
msgstr "移動關卡"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:222
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:223
msgid "After"
msgstr "之後"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:224
msgid "Swap"
msgstr "交換"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:397
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:397
msgid "Remove prompt"
msgstr "刪除提示"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:537
msgid "No file name given for the new level."
msgstr "沒有給新關卡指定問假名。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:537
msgid "Missing file name"
msgstr "文件名未指定"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:614
msgid "The entered level number isn't valid!"
msgstr "輸入關卡編號無效！"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelEditSelect.cpp:614
msgid "Illegal number"
msgstr "無效編號"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelPlaySelect.cpp:43
msgid "Select Level"
msgstr "選擇關卡"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelPlaySelect.cpp:80
msgid "Choose a level"
msgstr "選擇下一個關卡"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelPlaySelect.cpp:81
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelPlaySelect.cpp:219
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelPlaySelect.cpp:230
msgid "Time:"
msgstr "時間:"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelPlaySelect.cpp:82
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelPlaySelect.cpp:228
#: F:\Projects\meandmyshadow\src/LevelPlaySelect.cpp:231
msgid "Recordings:"
msgstr "記錄次數:"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:48
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:51
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:109
msgid "Enable internet in order to install addons."
msgstr "啟用網絡訪問，才能下載組件。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:109
msgid "Internet disabled"
msgstr "網絡已禁用"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:206
msgid "Settings"
msgstr "選項"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:234
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:239
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:244
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏幕"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:249
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:284
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:293
msgid "Auto-Detect"
msgstr "自動檢測"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:354
msgid "Level themes"
msgstr "默認主題"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:359
msgid "Internet"
msgstr "網絡"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:365
msgid "Internet proxy"
msgstr "網絡代理"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:382
msgid "Clear Progress"
msgstr "清除精度"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:392
msgid "Save Changes"
msgstr "保保存變更"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:458
msgid "Restart needed before the changes have effect."
msgstr "重新啟動遊戲才能使遊戲生效。"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:458
msgid "Restart needed"
msgstr "需要從新啟動"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:465
msgid "Do you really want to reset level progress?"
msgstr "你確定清除遊戲進度嗎？"

#: F:\Projects\meandmyshadow\src/TitleMenu.cpp:465
msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Credits"
msgstr "鳴謝"

